今場美斯極其量叫獨善其身，Carry完全談唔上

除咗第一球等餵入波同罰球之外，成場highlight就靜係得補時訓係地拖時間 咁叫球皇